<h1 align="center"> Proyecto Final Curso GNUBIES </h1>
<h2> Autor ✒️ </h2>
<sub> Daniel Felipe Bustamante Pérez 🚀 </sub>

## Descripciòn del proyecto	📰
Se realiza una aplicaciòn en el lenguaje C++ que permita pasar los diferetnes caracteres que esta posee de minuscula a mayuscula o 
viceversa dependiendo si la letra esta en mayuscula o en minuscula

## Herramientas usadas 🛠️
- Geany IDE con licencia de software libre GPL
* C++
+ POO

## Licencia  🛠️
El programa se licenciara bajo una licencia de Cretive Commons en donde el autor debe ser reconocido y se debe licenciar bajo las mismas condiciones 
